★説好的 厲害了 my支那，但日日跟美帝DJ走

天崩了

My恒大 is over the ocean